今晩2000民間記者會要人! 公務員齊聲反抗！

第二十三次民間記者會

數月以來，魔警假借「維護法紀」之名欺壓巿民，勾結鄉黑，視法制為無物。香港警隊樂於淪為政治工具，挾勢弄權，身為公僕卻與民為敵，更以暴力打壓香港言論及集會自由，干預區議會選舉。有化驗團隊亦發現，國產催淚彈的山埃含量超標，魔警恣意毒害市民。一眾有良知的公僕不齒魔警與極權政府的惡行，恥與為伍！數個公務員部門朋友率先現身民間記者會，齊聲反抗！

主題：魔警濫權，人神共憤；公僕同僚，恥與為伍
日期：2019年11月4日（星期一）
時間：晚上8:00

大家可於以下或其他頻道收看直播：
基進報導：
反送中直播： （首次觀睇需要下載加密插件）
立場新聞：
香港蘋果日報：
香港電台：
Now新聞：

推